poly走堂專家請入

啲lecture唔洗tick名到底係咪真係唔計attendence?

定係會睇下你個堂有冇入EDtool黎check?

不嬲都唔使attendance⋯⋯

你張學生證有個晶片
你入咗課室呢佢會detect到

走1堂扣1%

10%喎

未必
上第一堂佢有介紹attendance 佔唔佔分
有試過上lecture佢傳紙寫名 再抽人答問題

睇咩course 有啲係10%

我走晒啲physics堂

我平時都叫同學拎我張卡入去

唔使驚 pj exam考得好咪得

Year one 全部科fail曬

因為走左lecture堂

唔夠出席當fail

最好睇返subject outline
本身有科plan好走lec
睇一睇subj outline
Lecture attendance 15%

pk了

有 有次冇帶學生証
度門sense唔到 畀人扣左分
好彩次次都坐爆四位lecturer認得我
嚟同我confirm返先冇畀人扣分

lecture9成9都唔計

原來轉左
樓豬

你用有NFC既手機，裝個app拍下張學生證，就可以查到你之前幾點出入個課室架喇。

前一晚放定張證係lecture hall咪得

呢個方法早幾年就得
但比仆街仔投訴 唔抵得人爆4

樓豬

以前做hd仔都冇依樣野
樓豬走咁多堂
等下年retake把啦

走1堂都fail

IC

最多走兩堂lecture

科科唔同 你上bb睇番個intro有冇attendence
不過通常開sem第一堂已經有講計唔計
老實 有啲科鳩背既自修好過上堂 嘥錢嘥時間